中國就係曱甴，藏係黑暗中幾十年，而今日美國人係屋企發現一隻曱甴，代表仲有千千萬萬未發現

樓主

樓主好高質

樸仔

佩ching真比面

佢想將自己塊面都比埋你

專業互含